<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<conteudo>
	<titulo1>
	Sobre o Projeto
	</titulo1>


	<texto1>
	O projeto foi criado com o intuito de ajudar as mulheres e evitar que sofram qualquer tipo de abuso ou agressão, decidimos criar este projeto pois os casos de feminicídio tinha subido muito nos últimos anos no Brasil, temos o objetivo de reduzir esse número ao máximo com a criação do projeto "Donna", que é basicamente um aplicativo de segurança feito especificamente para as mulheres, onde terão uma comunidade para debaterem e ficarem cientes dos locais com mais crimes na sua região, assim podendo manter distância, se prevenindo de qualquer tipo de agressão. 
	</texto1>


	<titulo2>
	Etapas do Projeto
	</titulo2>

	<etapa1>
	
Começamos com a formulação de ideias de quais às melhores maneiras de ajudar na proteção a mulheres, após vermos que a criação de um aplicativo mobile seria a melhor opção, podíamos dar continuidade ao projeto. 
	</etapa1>

<etapa2>
Após a formulação de ideias, iniciamos com a parte de programação, onde iniciamos fazendo um site informativo que, ao longo da finalização, decidimos mudar e trazer um mais direto e funcional.
	</etapa2>

<etapa3>
Ao finalizarmos a criação do nosso site, iniciamos com a criação de um aplicativo rápido e funcional, que pudesse alertar e prevenir mulheres em possível risco, com opção de chat e ligação. 
	</etapa3>


<titulo3>

Porque da criação do Projeto
</titulo3>

<texto3>
Porque da criação do Projeto
Em razão dos altíssimos índices de crimes cometidos contra 
as mulheres que fazem o Brasil assumir o quinto lugar no ranking 
mundial da violência contra a mulher, nós da Donna avistamos a 
necessidade urgente de encontrar um meio, para que as mulheres, pudessem se sentir mais seguras andando nas ruas,
por conta disso, tivemos a ideia de criar este projeto, com o
intuito de evitar que as mulheres sofram qualquer tipo de abuso.
</texto3>


<titulo4>
Dados e estatísticas
</titulo4>

<texto4>
Violência contra mulheres em 2021
Em alusão às comemorações do 8 de março, que marca o Dia
Internacional da Mulher, o Fórum Brasileiro de Segurança Pública
antecipa dados coletados para o Anuário Brasileiro de Segurança
Pública de 2022 relativos à violência letal e sexual de meninas e
mulheres no Brasil.
Os dados aqui apresentados têm como fonte os boletins de
ocorrência das Polícias Civis das 27 Unidades da Federação e
indicam um leve recuo nos registros de feminicídio em 2021, ao
mesmo tempo que apontam o aumento dos registros de estupro
e estupro de vulnerável no mesmo ano. Os dados preliminares1
 de
violência letal contabilizam 1.319 mulheres vítimas de feminicídio no
último ano, decréscimo de 2,4% no número de vítimas; e 56.098
estupros (incluindo vulneráveis), apenas do gênero feminino,
crescimento de 3,7% em relação ao ano anterior.
Os números de registros de crimes contra meninas e mulheres aqui
apresentados visibilizam o quadro de violência vivenciado por elas
durante a pandemia. Apenas entre março de 2020, mês que marca o
início da pandemia de covid-19 no país, e dezembro de 2021, último
mês com dados disponíveis, foram 2.451 feminicídios e 100.398 casos
de estupro e estupro de vulnerável de vítimas do gênero feminino.
</texto4>

<titulo5>
Integrantes
</titulo5>

<integrante_1>
Lauro Liberato
</integrante_1>

<integrante_2>
Pedro Moraes
</integrante_2>
		
		
		
	</conteudo>

